小時化大真係好on9

奉勸咁多位 小事唔好隨便發嬲
因爲d小事鬧交
鬧交果陣鬧大家嬲緊嘅嘢
跟住再上就係鬧 鬧交果陣大家用嘅字眼
跟住再上就鬧到價值觀 性格都唔夾
跟住再上就鬧分手

明明一開始好簡單嘅事 就咁就鬧分手
無情侶係100%夾 無情侶價值觀係100%相似
比d機會大家磨合下
忍讓真係感情嘅關鍵

利申: 好似上面咁 宜家好唔係怪緊佢唔忍我
怪自己小事發嬲 宜家分手邊緣
晚晚訓唔著

啱

時你老母咩
係咪唔識廣東話

咩叫小時化大

小時化大 大未必佳？